原先我都中立既 見到個政府咁樣處理肺炎

唉

Push

我唔知啊

澳門都好過香港

香港人爭氣啦
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

感染藍絲好時機

支唔支持醫護大罷工？

A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE